Oneplus 5T 叫春區🤤🤧

幾時開賣呀，等到春袋都謝了

11月16發佈會

🤫🤫🤫🤩🧐

有無link?

有哂後門都買

有聲明話唔再收集資料，同可以唔join 個乜柒用戶體驗計劃。
Btw, 信唔過就不了

lm 睇有人話後門

有少少失望...我仲以為oneplus 會等埋s845至出新機。
Btw, 一定唔可以再倒轉個mon裝搞到有jelly effect

真係6吋mon?

其實oneplus 真係好抵屌 點解之前好似咁多人負皮

相機好癈

真，想要影相靚請買U11, op系列比較適合要黎玩

相機有升級，傳聞雙 20MP

3T
5

被揭發有後門反而放心咗
準買家都有晒心理準備

加返個ois先啦，一係就做好啲eis,仲有個hdr運算

仲以為5有得威一年，點知半年之後出部全mon

屌你

有晒心理準備迎接後門

信唔過就直接skip呢部

睇咩價位 同5差唔多就考慮
貴太多就算吧啦。一樣u ram 但遲半年出

One plus 5 出之前明明賣點係pure同無後門
宜家誠信破哂產都仲有人買

咪講左唔收集囉，咁當然一次不忠百次不容都係嘅。唔接受就無辦法

個camera>nokia 8

跟本Nokia 8比人誇大咗

幾時先支援晒各台volte

覺得如果過四千就唔使諗

過硬，平過4500都算好了

用 hdr+好過

64G版唔駛掛? 128G就會過4k

咁即係殺左人，同法官講以後唔殺人就得 法官接受唔到就無辦法

部one plus one 仲用緊

過4千 不了

相機唔係像素大就叫好

op3 $3088 時最抵屌

5T 未賣都已經知 6 係用 845
6 可能仲有防水、無線充電添

用得大陸野就預左話冇後門都有後門架啦 邊個信佢冇咁on9呀

仲用緊opo 睇下今次值唔值得換

以前就貪佢平抵玩姐

而家貪佢有監控功能？

唔知邊度睇到
64、6 4千幾
128、8 近5千

same here
諗住換好耐，佢又唔壞
不過越出越貴咁，可能係換都換帶二個牌子了

opo用家等緊換機
其實部opo仲用得 不過間中有啲小問題

有要求先會換機，
OP5 性價比都仲係好高

其實小米千幾蚊都好鬼順
睇吓你有無特別要求姐

屌通漲唔洗錢咩 每年加多幾百會唔會好正常

仆街，128gb 有 8gb ram, 買咁大都唔知放咩好

一見oneplus依個brand 就會諗起連登有個巴打係出事前係咁吹open source 點會信唔過

咁買 6+64 囉

想試下s835加8 gb ram 嘅威力

咁買 8+128 囉

應該會。就係諗唔到啲位放咩好。
咸片淨係會係desktop 睇，相就用iphone影多。
部android 要黎打下機，做啲濕碎野，128gb真係太多位

真係4500既話加1000都有大廠仲邊有人買

唔信佢無偷資料嘅人更加唔會買

部3t用左成年仲係好好換唔到機住

有巴打啲opo仲服緊役，行cm, 都死機唔容易

但係有咩新U？
會唔會加番OIS

仲用緊1+1，拎黎做番工機，幾好用
裝個whatsapp, telegram

幾靚仔

U11 plus 都咁上下樣，可以留意埋

我都係留意緊依部同oneplus 5T

本來諗住V30 10月內一出就買，而家?

對我黎講，我鍾意op5T 個oxygen os

opo仲幾好用 後備機 我都仲用緊cm
不過打機就要換835 差好多

LG 我屌你老母永不錄用

個mon會唔會好似pixel 2 XL咁㗎
LG比哂啲次貨其他廠

應該用amoled

用左5唔夠半年又出新機

廠仔一年一機會俾人遺忘

預左佢鳩通出s845時佢又會出op6,

一定出, s845 Q2會大貨出

咁op6 會係暑假咁上下時間出？

most likely

依家oneplus 嘅 T機至係fine tune version, 都係買呢部算

應該出多條 line 一大一細就正

但係845就出，依家買返835又好似唔抵，雖然最快都要等多大半年先等到6出

我都諗過呢個問題，等得op6出，又會覺得唔爭再睇埋op6t，好似iphone 啲s咁。
與其咁樣，不如買fine tune 好，成熟度高嘅t版算

以前有部x架

仲好意思提？

感覺上oneplus唔鐘意出細機，除左X之外，部部都5.5起跳，我都想佢出部5吋左右既細機

繼續觀望下先

我嘅意思係出部6吋up

留名買機，如果加番OIS，可入手

買幾gb ram ?

唔係8/128咩

👍🏻

以目前有既資料來睇，只有EIS 。如果有OIS就買硬啦

得EIS，咁有咩upgrade左，除左個mon變QHD

個芒唔係 QHD，窄邊都係 1080

但oppo mart出左喎，
6" Quad HD 18:9
835, 6/64、8/128
但個page又remove左

依家傳用後置雙F/1.7大光圈鏡頭

部 OPO 用咗三年幾仲用緊，愈出愈貴真係攞膽，5T 過四千真係要慎重考慮！

5都過4000啦

話android 唔襟用果啲請睇睇oneplus 系列

點解長期無貨

Shut up and take my money

局你班友幫襯買新機呀

可能有減價？

3t 開心使用中 買嗰陣先2700$
依加上4000$ 不了

貴得嚟 Keep 住性價比就好

性價比都仲算高，8gb ram, 最好嘅cpu, 一流os, 仲要好襟用，4千幾可接受

好襟用點解咁講? 我打算買5T.
係指舊電捱一日都OK?

襟用係指仲有巴打用緊opo, 幾年前嘅機仲行得走得，仲要順。我自己op3t 唔使講，不過心痕想換。

電量呢到有參考，打手點吹奏三叔屎為都無用，大家有眼睇
[url]「終極核電皇」iphone 8+ vs note8 vs op5 vs mate10pro - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Thanks

部one plus 3鏡頭用咗一年已經壞，focus同ois都保持係痴線既狀態
但係我都想買返5t，我係唔係犯賤

前3T用家
5T不了~
利申:I phone 7+用家

係，op影相係垃圾

垃圾支為硬件用緊撚閪低配，賣到狗閪咁貴都仲有班傻仔為咗萊卡而打飛機照狗衝。

唔好講到op 唔係支拿機咁喎

無錯，OP 一樣係支機，但起碼佢冇扮上菜。

Op機毒到仆街，出到街都無人識啦，係我地啲毒撚先圍下爐姐

乜7leica, 貼牌扮大袋

ois eis 咩來

光學防手震 同 電子防手震
光學防手震 優於 電子防手震

由佢一出嗰陣已經無

師兄，我窮 L 一名，6+64 $3688 至係我 target，希望 5T keep 住呢個價！

6+64 肯定過4000

可能3899/3999呢

5T

已確定有 3.5 mm

已確定新機叫 5T

睇嚟好大機會十一月中發佈

新對手，u11+，好強勁，大家按喜好選擇

兩部出晒睇吓邊個 ROM 勁啲

用家之福

用緊3t

3T仲順到搵唔到敗家借口

5T 個價點加都唔夠U11+貴喎

係，咁始終HTC有啲品牌嘅歷史，仲係台灣廠，加上sense都有一班愛好者，貴一千對fans黎講應該可接受

一定係

以前嗰sense正好多，有動畫clock, weather 。宜家嗰sense畀佢cut到同原裝ROM冇分別，垃撚圾。

ePrice 真係好憎 OnePlus

好難揀 u11+ 個透明殼

嗰作者不嬲都淨係針對OnePlus,睇佢以往啲文章就知，唔知係咪收咗咩著數。

有筆直，應首選u11plus

岩

我中意有3.55 仲吸引我

咁就要睇下 5t 開個咩價喇，佢開四千中睇怕都少咁半生意

個人鳩估，5t 8+128會賣4200-4300

OP5T 個 OS 好似正啲

我都鍾意oxygen os多啲，但11+影相好好多，真係好講各人口味

今期嘅機來勢洶洶，好撚正
好多好選擇呀

佢幾時上8.0?

點解op 嘅影相功能可以咁差

OP5好似麻麻, 唔知OP5T得唔得?
其實OP3T個陣影相都唔好咩?

U11+ & 5T

比起人地啲旗艦，我覺得咁多代op影相都只能用差黎形容

要平就OP5，唔洗講野

呢兩部好正
u11+有插卡
5t雙鏡8gb
點揀好

我都唔知點揀好，係5T同iphone x 之間

訂左htc u11+
貪佢大電,影相同喇叭

如果5T 價錢相宜D即J佢

大電加sence嘅電量控制呢下野尾機，btw, 恭喜巴打買到好機，到時記得上黎出返份包膠

用緊ip7+，都認為ipX不了

你7+可能覺得無咩提升，我6s覺得x快同順到離晒譜。不過..其實依家部機係夠日常生活用嘅，所以我無必要一定換x

希望4個月後再出6

等多幾年先考慮X 系列

u11+真係唔錯。唯一令我要諗嘅係佢對我黎講太大部
希望5t手感好啲

大家點睇

之前貼過呢段片，垃撚圾mate 10 pro

又近一日

U11+ 應用有Felica用到八達通sim, oneplus大陸機唔多機會有

U11+ 影相又靚d,個價差係值得既

Op嘅相機認真唔爭氣，注重影相嘅手足可以skip op 🤦🏻‍♀️

其實op 係有RFID, 只係OP自己鎖左唔俾做交易, ROOT左機係有可以開返出黎

今次新既, 加左X入去, 但冇垃圾MATE 10

係喎。iphone x 表現好好，少op5 成幾百電但差唔多一樣嘅使用時間😎👍🏻
撚屌碌爆真係肉鳩醜，比op5 無論係速度定電量上都羞辱完一次又一次

用左3年幾仲用緊部OPO

諗緊出5T好定搵部二手3T玩下

5T啦梗係，又夠你玩多3年

如果唔係近排打傳說對決覺得唔多掂

我諗仲有排用

Opo又係一代神機，cm os加op嘅hardware, 完美

哩個真
我成日都同人講
Opo係我用過最完美嘅機
前無古人
後無來者

我就係見佢一代咁勁而買左二代既中伏者

Op2點中伏法？

如果唔係OPO 個相機廢，啱啱旅行又一條友，無帶相機習慣。我部CM11 OPO上個月仲服緊役。

OP 真係永遠都tune唔好個相機。

了解下中伏情況都比人負評？

opo真心正
利申仲用緊做後備機

公報未呀屌你老味

屌佢op個影機去到iphone 6s級數我都收貨架喇，爭氣少少啦，想用你做主力架

唔該想問 原廠個 dash三腳插邊到有得賣

官網有

3T 裝返pixel 個相機已經同原裝差好遠

咁大部嘅🙄

哇屌 好撚肥，不了

繼續有headphone jack

個group 我刪左啦，要買就直接tg 搵我

tg: cpahkgolden

係底睇，5t應該同5一樣闊，咁仲可接受。不過why上面啲相睇到咁肥？！

5 黎架？ 有 home button

3t電倒緊水

有無5仔分享，電量係咪控制得好好

你上youtube睇片啦
唔打機 sot：8-10個鐘
唔打機但睇youtube sot：5-6個鐘

想睇下身邊嘅現際case麻，test 片op5不嬲最強

same case
op2 好撚重
flash rom死機
等到op3 一出 即trade op2

trade到幾錢？

冇3.5 真係好唔方便

其實有轉插無乜影響
有 DASH CHARGE 喎

今次發佈會完一定即買
EARLY BIRD BUNDLE

早買早享受, 遲買等下部

係咪paypal ?

係咪唔會有可能防水？

5T 未有，等 6 囉

我都估唔到 5 會出雙鏡
6 有防水都未必無可能

係咪paypal比錢買機？

你未買過?

諗緊究竟出 5T or u11+

5T個mon 係咩spec?

睇價錢

講呢啲，快撚啲啦屌

Exclusive: OnePlus 5T price set to stay the same as the OnePlus 5

Good, 8gb +128

可唔可以唔改進個相機比個144hzmon我

我鳩估答你，唔會

S8 burgundy 都好型

好難揀

唔識欣賞。
Btw, 如果係三叔三寶（s8, s8+,note8), 我會揀s8+, 呢部最平均最有性價比又多電又靚。

有人張部機所有details放左上網，幾本上只係有3樣野唔同左
mon變左18：9
secondary camera唔同左
指紋去左後面

6吋 mon 唔知咩價呢

好正呀

用緊5仔， 坐等6仔。

用慣咗電容鍵又唔係好想用虛擬鍵

好多報導都講左，同op5同價，開心啦

塵埃落定，應該就係咁喇。正

大家要開始考慮揀機殻了

其實加大少少電係咪好難.......

如果四千蚊不如加少少上pixel 2

調返轉個moon未

上次好似係就個指紋鎖先要掉轉min裝，今次無呢個問題，應該無jelly effect 了

Pixel 2 XL 就話上姐
5T 除咗相機都無野輸喎

5t 仲係用android 7，希望快啲有8嘅update

諗唔掂買5T定u11+
u11+贏相機,mon, 喇叭
5T 贏 ram,size 重量, custom rom, 價錢
電量唔知邊部

有筆直就買u11+, 影相贏太多。電係4000
Op5t岩android fans玩機多啲。電係3450
Btw, op5電量少但使用時間制霸android 界，自行參考

已經一啲都唔平，成4千蚊部大陸機，oppo+細電。

屌仲以為有白色

屌呀

得灰色?

華為比大電你都仲食電過OP5, 電大唔代表一定長命既, 不過4000真係唔平

ONE PLUS5 D 淘寶D玻璃貼 會唔會同 3T 個時一樣咁柒 又白邊又彩虹紋

防水同ois呢

多數無

如果6.2吋mon, 4000mah大電可以考慮。其實大mon大電呢個趨勢iphone同三*都進行緊。所以一啲大陸細電細mon機(5.5吋)真係好好賺。

U11+ 有大電係好屈機
我用小米機有 4000 電
成日打機都一定捱到夜晚

同 U11+ 價位差距就係呢啲地方

仲有最重要嘅一點，相機

鏡頭突好多？
用咁耐電話都唔鐘意用套

真係兩難
系統快係唔係一定OP快過U11
究竟要U11P定OP5T好呢
OP5T又就快出
貪佢夠快同多ROM又有3.5同平
但係U11P就有防水同SIM卡
差價一千真係諗唔定

有筆直就u11p啦。

好似凸過部 5
所有規格都確定晒
而家係時候揀殼

搖撚準備

係咪用paypal 買？

係咪16號出? 定只係發佈會?

其實今期V30冇得輸

隻隻牌子都全盛時期

v30無得輸 人唔笑狗都吠啦
今期最垃圾個部就係v30

呢期啲機真係好成熟，根本啲性能一定係夠晒用

有陰影，用緊v10，死過兩次

其實G6開始已經無燒，叫做解決左燒板問題吧

點解咁講

因為都考慮緊v30

同以前***一樣, 成堆boatware, 拖到部機慢晒

5同5t太7
利申用緊op5
u11 plus

secondary camera係照用oppo r11s技術
不過影岀黎都係麻麻地，無ois咁好

都係買u11p好

YouTube 咁快有unboxing 5t
同r11s一樣

Link呢

X20都係呢個樣，同系咁滯。
不過佢個背面似ip7嘅設計我幾鍾意，所以接受到。你有筆直，梗係買u11p啦，貴瑋千但相機好好多都值。

好多 唔使發佈啦

都公開晒架啦，快啲開賣就得喇

camera突左？

係，鏡頭好似跟 OPPO R11S 一樣

即係唔失望到無期望了

用緊5仔個心都安樂啲

依家仲用緊部oneplus 3t， 都仲幾滿意。 但真係個鏡頭差啲

5t 都唔會好，可以安樂啲

用hdr+ 會好d

5T都唔好DD.......

咁理解好啲，5T係improve 左少少嘅op5靚仔版

oneplus 5 影相差少少, 但過往歷代既oneplus 無一代影相係可以拍得住同代旗艦咩? 明明oppo 同 vivo 影相都叫唔錯

vivo oppo影相唔錯 用緊咩黎比較

咁撚大盒野

reviewer 盒野不嬲大啲，又介紹書又齊殼

點講我都係咁覺得
Fingerprint sensor放後面係弱智，放檯面嘅話要攞起部機先用到fingerprint

又要18:9 又要

無撚有錯，根本最好放正面。但現時做唔到on top screen touch unlock, 無辦法放係後面做住先好過好啦
Btw...得罪大做到係側面

其實我情願要16:9都要返fingerprint係前面，如果唔係就好似apple咁整FaceID，但係基本上除咗Apple之外又未有技術
宜家啲18:9上下留邊，左右又攞到盡，我個人覺得好奇怪

咁 5 咪岩晒你

razer phone 咪有囉，不過放側面會搞到部機幾厚，好少機carry得起咁既設計

但5有jelly effect

最後都係買左u11p
等唔切

用落之後開個post 分享下使用心得丫

EARLY BIRD BUNDLE有咩Jetso?
唔知有無白色呢?

又近一日，有人答我係咪paypal比錢定點未😢

之前買3T 係官網信用卡直接比錢

點解要用paypal 比佢食手續費

咁就好，我都係想直接官網用卡比錢，thx

乜paypal有手續費咩

呢條友係唔係早po咗然後畀人backup 條oneplus 5t片

btw部機好似幾吸引

用抵少少嘅價錢買原配件
例如殼、貼、線、火牛
全部買多一份更加方便

睇佢最尾講個幾句就知專登早post架啦

1＋ 優勢愈黎愈少
其他flagship劈價劈得好快
nokia8,U11,xz1個堆個價都追得好貼

OP5T有人面識別解鎖，詳細可參考OPPO R11S, 但個效果當然唔及APPLE FACEID咁勁抽

有好過無咁解。都唔方會用。有fingerprint 一定係首選

可以參考下

個os好用，呢個好重要
用左一年幾都冇lag

堅持唔用支那牌子手機

呢期仲有好多好機揀，u11p, v30, 都係無得頂

op1仲用緊黎做後備機，早幾日終於由cm轉oos
部機唔同晒

其實我而家v10個接紋都好快，一按已經解左

Oos有咩好玩？分享下

無

u11p如果跌到4000實好好賣

唔好咁啦，u11都已經4千頭，救救這公司岩岩公報q3仲蝕錢到仆街，u11p五千頭都可接受吧

咁啦~ 5000內啦~ 幾時可以做到? 出年年頭得唔得?

幫你打去cs問問

深水埗見過5100 u11p

點樣唔食哂

點樣唔同哂

快左好多，其實係我wipe晒所有野

16號係正式發佈定開賣？

個engineer testing app 仲要裝埋入rom 度

lm 等佢放apk出黎，唔洗unlock bootloader 都root到

講root機，op應該係數一數二容易。自行評估風險啦。唔岩心水咪即root左佢囉，搞掂

一般如果early bird 加依家rumour個price 姐係幾錢左右?

又有第二條片了

好撚正
個youtuber

日子近了，你們應當課金

呢個？

pixel 2 XL更新完冇問題

我都想知，op5t 今次批mon係邊個供應商

AMOLED 得一間姐

又係間撚屌，上次已經比左批倉底貨op,今次又要硬食多次

係呀
真係幾大下

eprice個版主除左成日幫htc打飛機成日插共他牌子

都唔係既, 但明顯地有幾隻牌子係專登會讚

又近一日

聽日香港咩時間係發佈會？

係咪發佈完就可以買early bird bundle

邊度5100？

What is EngineerMode? - OnePlus response -
極速回應

最後沖廁

係今日定21號???

幾時開賣

應該係今晚12點發佈

都係諗番u11+

U11p鏡頭好太多

但價錢應該差好遠，睇下5t相sample先

差1千上下

😢

1000又唔係好多，但係有DCI-P3 mon、OIS（呢樣好重要）、IP68

5T 收得皮未 咁多保安問題

Op官方已講左會封左個問題。官方都即時回應問題，肆問又有邊間做到咁嘅快速正面回應？
同埋，仲信唔過可以即root左部機，講root機應該都無咩機容易過op吧。
仲係信唔過，都無問題，v30, u11p都係呢期嘅好選擇

加9也不屌，收皮啦oneplus

mr robot

好在忍唔住買左U11P冇買OP5T
HTTC唔知有冇後門呢

HTC 之前試過廣告鍵盤

連htc都可以比打手已做支機

之前黃雪紅又衰 ON9 嘅
買得 HTC 好多都係死忠

何解呢期u11系列咁超班

幾點直播 有無lin

u11 好似係HTC本來為Google 出既Pixel系列, 但最後一刻放棄由LG頂上

你講嗰部係u11+，u11係另一部機嚟

輸入法係大陸touchpal, lg都係
驚支那軟件，特別係kb 咁敏感嘅就轉其他啦

5T出左, 但係幾時有白色?

好似都未有香港開賣時間

唔係21咩

定係 28？

又要等

即係幾時

肯定有白色？
定又係金色？

op5用家
表示比nokia8朋友笑住嚟撚

其實5T系明顯係5嘅fine tune版，好似三國志pk版咁先係最終成品。
所以買apple定op, 都要買s系同t系

5t 個face unlock快到痴線 唔知相解唔解到呢

香港幾時有？

同5比有咩主要既分別？

寫住21發售，但無寫包括香港

所以要問囉

咁知唔知8gb 版本 幾錢

應該跟5 4188?

想了解5t有咩新野，睇呢個

Camera大家都唔使有大期望，都係op一慣嘅質素，夜拍仍然唔理想。注重影相嘅巴打留意

先出金, 之後出紅.

如果由nexus 6p 升去 OP5T, 個cam算唔算升級?

芒、相機、其他一樣咁滯

電，好似多左150

唉，同價錢咁撚仆街.....入左op5先2個月.....

明知會出5t, 仲要新機無jelly effect 嘅，都仲買5

我第2批op5 8gb, 已經有jelly effect了，以為佢5T都係同一個外型，所以冇諗咁多就買左....
點知今次佢改埋改型，加個闊mon, 仲改埋相機

唔知而家部5賣唔賣到2千零蚊

*已經冇jelly effect

我反而想買番5白色果部
同價都照hi啊

source?

$4288 wo

以個人經驗放android ，唔係大牌子最新型，一係唔收，一係得幾舊，有錯請屌

The stuff is coming soon diu lar, how soon

選擇性失明？

我眼殘我柒，唔該晒巴打

早買早享受
幾個月前邊有咁多大芒機
個時成個手機界先得三部左右

係咁架喇。遲多半年買6，有s845,仲9成9個mon 只有細額頭，無下巴，超高屏占。
不過買t系統似乎完整啲。

用料升級價錢照舊都幾益街坊

相機op5
夜晚影相係咪超多粒粒
好差
而家5 T 睇下有冇好轉

上面有片試左。答案係一慣地，差

睇左
睇YouTube 睇唔到兩者分別
本身我未玩過5真機
因為冇地方試機
所以有5T出，我都係concern 相機得唔得
前後鏡都concern

正常睇到野 唔好有咩期望

一年一機咪算，自己搞咁多機碎片化做乜春

其實是要清庫存，大手買料先hold 到貨，買到相對平嘅料，啲貨唔散就out,所以依家啲廠出機間間都咁密。

相反，半年一機係佢地嘅策略

OP5T vs U11+

唔同價真係唔同質素

諗著入番部黎做test，有冇防水？

有咩唔同 我都仲考慮緊
u11+貴1000...

宜家用緊op3冇諗住換
佢好似可以十五日退貨
想買黎撚幾日然後退咗佢
有冇得諗

貴一千都值呀
用緊u11p

個camera無左tele? 點解變左R11咁？

😅

用緊v10諗緊 v30+ u11+ 5t

U11p > v30 > 5T

想問下hardware spec係咪同op5一模一樣

用開V10個quickmemo好正
偏向買V30多
等睇依3部既battery test 同 speed test

電量應該都係U11p > v30 > 5T，基本上前兩部都係核電皇。不過我覺得u11p影相會好啲，v30就靚聲啲。

v30核電皇？

youtube啲testV30贏哂iX, note8, 1+5, u11, mate10
U11+同5t 就未知

性價比

邊部粒電長氣d
其實都唔係爭好遠。。。大家都新機
反而1年後邊部粒電長命d先係重點

個相機好似唔錯

但用緊6S 無籍口換

宜家v30最平幾錢？定買g6算？定係買5t但相機好似太廢

點會仲考慮g6, 就算行s835嘅機都就黎過氣，何況g6用s821添。lg還是買v30吧。
Op影相你唔可以有期望，想影相一定係買u11p

one plus 3 jj 等緊845+project treble

Project treble 好似升上orea就有了

Project treble 又唔係比你用既, 佢係指google既一個簡化計劃. 令廠家升級最新android個陣可以做少d野 令升級加快.

問題廠家係要做生意, 佢地會唔會比旗艦機同中階機一樣可以同步升級丫? 一定唔會. 中階機一樣最起碼要半年到一年先會升級. 工作係簡化左, 但用家係唔會有得加快升級既.

除左方便廠家升級同簡化計劃外，仲有安全性都係考慮，核心部分google 收返，等你班閪廠唔可以再亂鳩咁改。早應該咁做了。

冇防水點都係買唔落手

但呢兩部都要5000樓上？
我budget得4500到 應該等佢地跌價？

咁樣係好事!

btw~ 我用緊nexus 6p,想轉5T, 不過唔知個鏡頭算唔算好左

等21號睇睇

玩相機一定買pixel 2

我會形容相機係完全無超班
四千蚊，平咗喺個相機度
大陸機嚟講，影相靚啲華為都好貴

要跌到低過4500...真係好需要時間

升上orea唔一定有treble
新機預載 orea 先係強制要 treble
所以 oneplus 5T 預載 nougat

咁都得...即係要下部機至有project treble...

你點睇5t, 入手定等睇埋6？

咁樣只會無限loop

下年三季會有新7nm FinFET SoC
不過睇個勢，下年應該繼續加價

影相仍然食左屎，諗唔過

mate 10 pro會否為一個好選擇

自 mate 10先啱

個emui唔係幾好用
同埋港行更新好慢

我想係官網買玻璃貼

想問下oneplus個dash charger技術同QC3.0 or PD係咪完全唔同，買左QC or PD尿袋係oneplus 5t係咪用唔到快差？

係Google 抄曬佢個Sense 者

抄咗係邊？

留名學野

後門單嘢大家點睇
好似幾大獲咁

個人咁睇法：
中共影響係無可能無嘅，所有中資公司廠都一要裝backdoor, 如果唔係都唔使指意出廠。
而oneplus 收集資料個user experience mode 係比你揀唔join嘅，而依家個engineermod官方都出左聲會下次update fix 左佢。可以做到咁快同用戶回應，算係好了，外國論壇好多都有傾op,sofor真係無見到出過咩事。咁快回應用戶相信無幾多間公司做到咁。
真係信唔過佢嘅rom, 刷左佢就得啦。本身op賣點就係易刷機，op算係developer friendly 。
再講，市面好過op5t嘅機仲有好多。pixel2,v30,u11p，碌爆等等，好多選擇，唔方買唔到好野

真係update fix咗就冇事？
同埋佢家陣其實會capture咗啲咩information?

利申：用緊OP5，亦會繼續用直至打柴
之前介紹咗個frd出OP5T，出同佢解釋清楚背後『風險』

信則無 不信則有

死都話個後門係比大陸用既 你同佢點解釋都一冇用架啦

係，迫你買dash charger

一句講哂，就算佢話冇後門你都唔信啦

如果你朋友咁驚有後門，何必唔刷左個rom佢呢，我估開op嘅人都係著重佢性價比同易刷rom玩吧。
我因為好鍾意用佢個pure android os, 所以唔會刷亦唔介意用。

今晚就出5T
有巴打想買就可以用條LINK拎$150 配件優惠券

唔係21號先出咩

我都覺得奇怪

我以為今晚出,我仲MON住個PAGE

佢講 支那公司信唔過

但其實ONEPLUS個SYSTEM算比較OPEN,畢竟你D DATA唔係比中國就係比美國

以我所知，oneplus係租amazon 嘅，資料send去美國定中國，都話唔到。
當然你唔參加個用戶計劃，又等埋下個update op應承封左個mode, 應該無問題

想放左部iphone7換5T
想試下高屏佔比電話
有冇得諗?

Why not, 7放出去應該都有2千幾嘅。加兩千到就可以玩8gb 嘅op5t

你信佢唔再傳去中國咪係囉 咁好難要求人地唔戴有色眼鏡既

Hater gonna hate, 正如明明apple嘅香港acct係唔歸apple 中國管嘅，啲撚樣都可以照盲屈apple 出賣港人將資料放係貴州 對住呢啲三叔契弟打手，講野根本晒氣

我信
我住美國都知美國有好多仆街嘢
但我都信美國多過支那
我呢啲小薯仔美國唔會對我有興趣
大致上都有言論自由
又某程度上有傳媒同司法制度（想告政府賺錢嘅律師）監察

但支那又玻璃心又乜都觸動佢神經又全部佢自己友
真係要揀舊屎美國舊屎好似好啲

以前 HTC 係好多功能早過 Android 正式出
Android 2.2 果幾年更新都係抄返各大廠

好似 iOS 同 Android 互抄咁，無乜感覺

我信高通工程師多啲

係咪21號有得賣

啱啱要轉機
想買8+128

巴打，係美國以你所見，佢地嘅用機情況係點，用咩牌子多？年齡點分布？

其實使唔使camp住今晚一開賣即屌
聽朝先㩒會唔會賣哂要等下水

我公司同事我估 6成半 iPhone 其它android
LG Samsung? AT&T T-Mobile 有乜機佢哋咪買乜囉
好少揀細牌子或唔跟約機
有個ABC 想買 one plus 唔知乜款
但除咗佢好似有乜人識

年輕人都係iPhone android 嗰啲啦好少咁留意係乜牌子
iPhone 我就認得 android 真係唔知乜廠
年齡大反而多人用 iPhone 我估易用襟用？
香港人圍內有幾個sony死忠 但好少見鬼用

絲打你呢

香港可以自由出機，選擇多，乜機都有，唔使下下比綁住，呢方面比較方便。
後生仔一半iphone(綜合各型號）一半android (三叔占2成，其餘3成即係各款不同廠嘅機）
大年紀啲嘅香港同你果面相反，大多數用android,主要係用三叔小米果啲，iphone即比較少人用。
大約係咁，有錯大家請指正

你公司六成用 iPhone ，我屋企九成人用 Android，呢啲統計有咩用

大家都係純粹分享下生活所見姐😅

上次經驗都有半日慢慢諗

你想有用咪睇啲 industry market share report 囉
周圍都有
你畀錢Nielsen 之類公司連埋 demographic psychographic buying behaviour data 都有添

係今晚開賣咩？唔係聽朝 9am 咩？

啲貨唔係咁緊火呀麻，我仲諗住得閒先㩒添

紅字都係一半半, 貪易用/仔女送, 多數都係iphone, 唔想咁貴就寧願android
仲有一堆仲用緊feature phone

上面.....用 sony 多數都香港人/台灣人

9am ET 係咪即係聽晚八點香港時間？
大家經驗訂完幾耐之後會到手？

唔係10pm咩
btw想問係今晚定聽晚

is google that hard?

Hong Kong Time is 13 hours ahead of Eastern Time
2:00 AM Monday, Eastern Time (ET) is
3:00 PM Monday, Hong Kong Time (HKT)

話說上次OP3冇哂貨
返貨開賣個日早左開始

搞到我要等成個月
camp住既巴打就幾日就有

3T更新左8.0 食電到
玩一個鐘PKM GO 冇左50%電

岩岩3
1+3都升左8.0
玩多陣睇下有冇特別野

用得山寨就預左😂

未升

究境聽日幾點開賣？有無人知？

goodest english

啲電去快咗好多 ，出新機前一兩日整個咁嘅更新咩居心

thx😏

幾時oneplus嘅開賣變到好似iphone 咁個個mon實

iPhone 6s Plus 用家見 Sony 部 XZs 粉藍幾靚諗過換
但我好多 apple 嘢 App Store 有買咗唔少嘢
公司部三叔又麻麻唔係好敢咁貴買部機
個人兩樣都用覺得iPhone feels more polished

sony都冇咩推廣美國市場
sonymobile 重點係歐亞

諗左好耐,全家都用緊ONEPLUS
諗緊OPT5 OR U11+

我都係果句，有筆直，首選一定u11p, 或v30

伏已中....

5 months later, Oneplus 6

Surprise motherfuckers

6gb ram 同8gb ram 用落分別大唔大？

你預左架啦

無，因為6gb 你都用唔哂

自己咁啱要換機
部s7 後面塊玻璃跌到爆哂
前面都有條細裂紋

你地個150會買貼定殼

雙 App 可能要用多啲掛

u11P 同 v30比, 點都係u11P 正D啦

等v30跌到3k先買(好快我估)

V30 / V30+ 狗也不屌

唔該晒巴打，正係等緊你開新post

V30點解咁差？

係咪有referral bonus

我其實想其他巴打開, 連template 都改好晒, 點知開post 個個照copy 舊template.....

我有諗過代你開，但見你幫到咁多巴打解答問題，都係留比你開post好啲。

山寨機其實最差係個CAM 同MON, 唔知點解.

因為電話成本好低，十幾廿蚊美金已經搞掂。

6GB 都係3688, 8GB 就加左一百蚊價

咁4gb RAM會唔會太小

有冇入group

我已經係group 叫人幫手開都冇人理

未入，一陣就莊

撚狗

小弟第一次 referal code, 買配件有得減150元

8+128 with cace and glass cover = 4,447hkd

岸鳩仔狗衝柒左
我都係預計1號送貨。
想問，今次op hk應該係用順風派貨吧？可否改去順氣點自取架？

點解我啲優惠券全部都係扣廿蚊
唔係扣150蚊嘅？

同問
btw送之前會唔會打比你約時間

出左8+128

想問下後門事件果度可以點解決？

扔撚左部機佢

傻9用得就預左有

有無人可以分享下貼玻璃mon嘅技巧？訂左張貼但唔撚識貼

我都唔太熟 不過上xda睇到人講就係要拎到你部機+解到鎖先用到個後門
同埋佢話下個patch會刪左個程式佢
不過驚就直接刷rom算啦

唔好將部機交畀人
唔好開android debug/用完熄返

想知邊到有得幫人痴玻璃貼
唔識痴

是但入間電話舖叫佢幫你痴
如果佢好人 唔會收錢
應該係

官方YouTube 教係戴左套去痴，好似貼膜神器咁

買咗仲要等多幾日

比錢叫啲電話鋪靚姐姐幫手貼算

我諗我應該唔會用到咁深入
我係怕用Android Pay會比人偷信用卡資料
同埋啲相會比人偷到

係喎，Early Bird Bundle好似已經無晒貨

咁搶手嘅咩

好想買好想買好想買

岩岩買左
但無左earlybird discount

想要discount code就自己拎
睇下有無巴打幫我儲分換個背狼

傳送門

買得機先會買配件，睇黎都好多人買5T

買淨機有無快差線?

我都好想買，但係部 3t 都仲好好用

我都係呀，尋晚差D就買左，但係理智戰勝左心魔，雖然有得退，但係怕麻煩，而且部3t除左有D倒水電，都仲係好好用，升埋8.0就用多半年等6t

正常不過，個mon比5食多左電所以電量差過5少少，合乎現實情況。
Btw, op還是冠軍

好想買，然後3t畀阿媽用

慳番筆無謂錢

機會難得,仲有CHING想買就可以用條LINK拎$150 配件優惠券

加演P5T vs OP5 camera test

想問下oneplus 5t有無wifi call?

oneplus 5 仲未減價

op5 唔係有jelly effect 咩

根據OnePlus 慣例，新機出左舊機唔會再賣

咁你官網買到op5咩

等待......

今日shipped out 聽日有冇機收

你真係快

同問

lm睇相

Nov 23, 2017
09:38 pm
【HONG KONG】 S.F. Express has picked up the shipment
S.F. Express
HONG KONG

可唔可以改去順豐點自取架？

出左貨就
九成九唔可以

梗係可以, 就係SF pick up左件野, 你先正式可以同sf 改

之前出左no, 但SF 個度未pick up, 所以先冇record

Oneplus 6t glass back pls

我屌 仲快過我隻 Ticwatch
OnePlus 真係好野

應對有巴打今日會收到機

你估仲要等多幾耐先有？

SF Standard Express

Estimated to arrive before:2017.11.24

唔係OnePlus好野
係TicWatch好野

星期一啦應該
今日個status冇郁過

快件到達【香港青衣集散中心】

垃圾 維修配件貴到呢 on99

收到機嘅巴打記得到時係到報一報，開下箱包膠

邊度寫到咁清楚 ？

你壞咗啲咩？ 幾錢？

係囉 op 維修不嬲都平 係等得耐

我10點買

有人10點01完成落單今日都未收到
有人11點幾完成落單岩岩已經收左貨

有無靚殼介紹？

我就官方case fans, 不過我都睇中 rhinoshield

依？呢個依金屬定膠？本人其實係金屬bumper 狂人

膠啦.. 金屬不了, 重又有機會影響接收

以前用iphone 6都用過金屬bumper, 接收差左

你地部op3有冇jelly effecf?
我不係白底情況下上下咁掃mon，d黑邊位會跟唔上

呢個唔係jelly effect

Oled mon 倒轉裝先會有jelly effect, op3唔係用oled mon, 唔會有jelly effect 的

op3好似係用amoled
但點解d黑邊位會跟唔上，唔通我有眼疾

你岩。不過個mon無倒轉倒，果個應該唔算jelly effect 喎

又一日，等撚死人

預計今日 1130 到，但未收到電話

收到未？

等包膠

Estimated to arrive before:2017.11.25 20:30

但依家都未有電話
係咪要等星期一？

想問下有無3T 用家升左8.0
係咪好倒水? 我仲未升...
未升都有少少倒水..

3T 其實都未用夠一年
仲記得上年12月尾先拎機
5T 唔買la.. 等下一代

但始終鍾意前面用指膜, 背後有d 似LG

又一日 快撚啲啦屌

又一日

當年頭一水用opo既我
今日已經離棄左op大家庭
轉左去umidigi了

下一隻會紅既牌子 trust me

有無巴打可以教我點set WhatsApp notification唔會彈埋對話內容出黎？而係xxx sent message to u.咁

咩u 唔識 但係五千電

CPUHelio P25, Cortex-A53, 2.6GHz,16nm FFC

👆🏻🏞🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻👍🏻

4咩周年丫. OPPO R11出左紅色, 唔係ONEPLUS出點散得到貨呀.

Oneplus 出都唔會有市場，毒撚機，仲邊有人買呢啲紅機，白機就可能有人買

幾時出白機呀

啱啊，出白色即刻 come and take my money

Whatsapp記錄由Ios過去android一定要比錢買？

有啲咁嘅事！？

你地係咪講全白定白加金？

3T轉5T
用左3-4日
835真係順好多
face id好快 已棄touch id
但18:9 有d app會有bugs/被cut左少少
同埋個聽筒好易入塵 (以前3T係網式 5T係洞)

點解要用iPhone d 名？

18:9 app 被cut 個個bug, 你可以入去setting>app>full screen app 個度改返用16:9 mode

望見彼岸

滿意？

個面部解鎖比人方便下日常unlock下，做啲安全性唔大嘅野。去到e-trading就連op都唔人用face unlock , 一定要指紋

我鐘意5t, 夠晒mk

攪咩

痴撚左線

依家有時double tap mon想睇下時間，次次都變左解鎖開左機，都係比佢吹撚漲
Btw....指紋鎖同個face unlock 快到仆街，好撚正🤣

指紋無乜特別快
Face Unlock 就真係好正
而家明晒點解 iPhone 無指紋

Face Unlock 弱鳩智咁正，非錢銀交易，用佢快速解鎖實左太爽

想問下買機有無跟個充電器? 我見個快充係要另外再加錢買?

有跟

跟盒就有原裝快充
唔似某牌另外買 囧
如果要多套可以問下卡斐Ching

巴打們有無倉頡推介？用開三星而家唔係好慣

第一晚訂，琴日收到
開心使用中

Google Cantonese input

Same, Google 呢個都係差唔多，好快上手

用咩手機都一律用呢個鍵盤

用apple 同sony 耳筒本身個制較唔到大細聲, 有無解決方法?

好似唔support, 我用apple 個耳筒都係教唔到大細聲

抵玩？用緊iphone6 都想轉1+5T iOS11係iphone6好撚lag.完全無feel

Iphone 6 可以用10.3.3，順到仆街唔用，升上去11做咩？

我都係iphone 6 轉5T , 暫時除左個耳筒問題, 暫時都好爽咁用緊

白金，有無話會唔會出？

用緊鳥，有無得set死一定有數字喺最頂？

有。入返個keyboard setting 到揀，我都係set左有數字show埋係頂

swiftkey

見到啲傻鳩係到玩岸鳩單調手機game, 真係好撚有喜劇感

有無包膠？

個個都懶得滯無寫包膠 巴打你有無咩特別想知，我可以盡量答你

Thx 巴打

係咪真係順到hihi?

電量okay嗎？

買6GB定 8GB RAM

係順到仆街，電量唔係核電，但好滿意，你睇睇電量評測，冠軍一直係op5, op5t 排第二，因為個mon upgrade 左，所以用電多返啲。
Op為左憧啲電，mon係1080p, 睇你介唔介意。以我自己啲殘缺視力，已經對佢嘅mon好滿意。

Me 8gb, 但睇返其他巴打嘅情況，好似8同6都差無幾。而且開得gmae多有時間唔中有大食app reload 情況，應該係ram management 寫得未夠好，仲要改善

😄

之前用3t, 聽歌好差
唔知宜家5t有冇改善到？

相機如何？
想睇下Low light performance

相機有幾差? 有無類似咩大牌子咁上下質素? 即係似v10 v20個d 定note5 or 更差
我想送部俾朋友

點解佢冇玻璃貼 + flip cover 既 bundle 買

負皮先

想問影遠野掂唔掂
想用尼上lecture 影notes

我都唔識

你呢個case, 比多1千，買u11p 係更好選擇😄

無問題啦
lecture有足夠既光源，高resolution就會影到

今次我得3個

thanks

不過睇人地test 好似5t 電量用耐啲
同堆唔係成日都影notes同影相
唔知我有冇誤解
佢雙鏡係唔係一隻還一隻用
夠光用主鏡唔夠用副鏡合pixels對付low light

算啦支鏡都係一般般好在睇片多唔影相

U11p 係核電皇喎 雖然，我都好滿意op5t嘅電量，唔狂打機，用一日應該無問題。同埋，op5 t嘅快充都算係最快果幾部。
講到影相，我真係no comment, 叫影得下相，但唔係靚囉。可能遲啲update 下個software 會好啲，到時睇下點先

大佬

咩budget呀

299美金呀
6吋full screen 5000電
有touch id face id防水 6gb + 128gb rom
你想點

仲有sony雙鏡
講少左
性價比上完勝左op架啦

想買 比女友㩒住
叫我睇定d 過半一頭半個月睇下有冇flaw

你都係唔明OP嬴係邊

想問下，5t 用smt 有無volte?
thanks

應該得中移動有

Gvg next

OnePlus 5T 星戰限定版將於北歐芬蘭、瑞典及丹麥三國推出！

Btw, 呢啲先係game黎架麻，又抽獎又要岸鳩晒時間練level 啲手機online game, 無技術同遊戲性可言。留比啲弱智仔慢慢玩啦

我諗我玩緊OP機個陣你連個牌子名都未聽過

又黎老屎忽系列.

講事實姐
我用個陣都未有mass sale

我見證住佢出世.
同Carl Pei Private Chat知道OnePlus要係Oppo度拆出黎而OPO就係第一部.

使唔使推到鬥早出世？

唔講以為有50年歷史

所以咪話, 講兩句就搬歷史出黎好無謂. umidigi 紅唔起係技不如人.
唔洗話自己玩乜OP機早過人咁...

我諗我刷cm ROM果陣你連OP個牌子名都未聽過

果陣cm7

歡迎接龍

hero 開始用android 飄過...

小一開始學上網

同我玩老屎忽？ 洗唔洗我影部OP1比你睇下呀小朋友？ 我係第一期收invite link買機既人黎

同埋就算你早過我有OP1 又如何？ 代表你知op 優點係邊咩？

當年OP1 玩旗艦spec 再搵CM幫佢寫rom, 由原本用s800 臨出之前改用s801，價錢只係當時用s801旗艦機既一半，呢啲先係當年吸引人買既原因

你依家搬部MTK機出黎，話平過op5t，又有18：9 mon大電之外，仲有咩賣點

同埋現時個market，理得你十核又如何，見到MTK已經唔洗考慮啦

一核有難，九核圍觀，仲叫我信MTK？

咪又係步步高
又有咩老屎忽

呢D就真係講事實啦 貼下你幾時收機?

咩年代呀? 冇AC?

試過將部wildfire刷做honeycomb

同埋cm7 好似係gingerbread定froyo 都唔係好老屎fuck姐

由細睇RIO大既老屎忽

留名睇人又貼佢啲曆史出黎反駁先

有無人覺得op5t 嘅 auto 相機WB 唔太準，過於偏冷？

我自己手教WB

機auto WB

我教過果張比較接近現場嘅環境色

有冇試過用GCMOD5 (google hdr+)
試下會唔會好啲

大家升至新update未？

點解好似食電食得咁勁既

Screen on time how long?

搞乜？

12點出門73%
岩岩閂左一個鐘機 仲有8%

你見叉左少少電果個位就係出門果時
唔係話不停用
門間唔中拎出尼㩒下
但奇怪待機都食電

琴日先到貨
裝左20仔隻apps
dark theme 都set埋
wallpaper 都全黑咁滯

點裝嫁

仲有double tap to wake 唔係下下得
有時要double tap兩次先有反應
而家得留番4%
好彩搭緊車留番歸

裝ppsspp, 再搵返gvg next 嘅rom 開黎玩

唔係呀...op5t舊電好襟用架喎

睇下 location history 同 wifi scan

兩個set機果時都閂左

wifi scan 係setting-> location 右上scanning 入面

正呀，唔該巴打

大把野玩，使撚玩依家嘅傻鳩抽獎手機閪game

有冇link可以share?

你條友真係好撚懶，google 都唔搵下😓

個網有好多好野，自己睇

Op5t ，android 入面打機算係最強果幾部

閂左了

咁你最好裝個betterbatterystat之類既睇下咩食電
裝完叉滿正常用一日睇下

我用緊5t 有無巴打可以推介隻抗油同指紋好既玻璃貼?

我買左官網嘅唔錯呀

官方啦，暫時最好。有更好嘅我都想轉。
但十分難痴。提定你

有無街鋪有賣官方個隻玻璃貼 我怕買左痴唔到

深之都，一係你買左叫我地呢到嘅西飛仔幫你痴又可以

小心小小痴無咩嘢。有塵可以揭開再痴過。

加油💪🏻💪🏻

巴打 深之都有幾十間鋪 邊間有賣官方個隻
暗示下個名

一樓，麗XX, 佢之外應該仲有其他舖有賣個原裝貼，你都可以格下價

唔該曬 巴打

你部5t 用落覺得點？

無咩問題 同用3t一樣咁爽 但個雙鏡頭好似無咩用 你呢?

個鏡頭我當佢叫影到相就算。質素我覺得連iphone6都好過佢（個人感覺）😂
其他無野挑剔，好撚正

只要唔係夜晚影都好好 日頭影得幾靚

岩岩買用左3日 快到仆街
之前用日系機

快到弱智 前face unlock, 後指紋鎖係咪無撚敵先？！
你之前Sharp 呀？

你哋攪到我好想換機

我會叫你等op6

我都係咁諗，差幾個月啫

其實依家op嘅T系係fine tune版，我就追T系嘅。
不過無理由叫你等成年，而op6都一定玩贏5t架啦。等op6 岩架喇

你咁講完 我又覺得應該買等 6t

等7T啦.

你條死佬

係呀 之前用SH01H

有taste, 可惜sharp 嘅support 都夠

幫推

有無巴打講下 5t 8.0 好唔好用 有無壞影響

我無升，永遠唔升第一二版version

我升左
暫時無問題 好順 佢哋可能係3t到有曬經驗

升完有咩特別野？

無野 0負作用 唔似3t升完後啲電好似倒水

Sorr,我想講有咩特別野玩？鏡頭好左啲我知，仲有咩呢

1.12miu 好極有

8.0嘅通知欄 但無3t 個個虛擬按鈕長按嘅設定
其實都無咩特別

有冇邊度有實機睇?

應該無。如果你想揸下實機，咁同母公司vivo部乜撚野 x20就同佢90%相似，香港有行貨，你可以睇睇。個餡就係部快到仆街嘅nexus, 不過影相唔靚

5T 8GB加左價
琴日睇好似係4188
今日變左4288

好似我記錯
冇野了

深之都有 地址上price hk望

之前深之有機賣，但係未開封嘅。有無實機比你玩到，上去睇下了解下囉。

睇咗 YouTube 啲白色 開箱覺得好正 粒紅色制好有 pixel feel

沖啦

我唔知要咁多 GB 做咩 不了

feel到呢隻質地白色好易污糟

帶知透明膠殻

冇咗sandstone手感

買返個黑色 Sandstone Case

等白sandstone 殻啦咁

想問下呢部機影相質素點

不願至評

想知官網買差電器係咪要另外買？

電話跟架啦

仲意為要另外買咁無良
between 多唔多人買完機刷rom?

你唔識既用原生都好好
最主要買返黎就係刷刷刷

呢部機本身就係主打方便刷機，比你用頂級配置玩android 用嘅。刷左機就唔使擔心監控問題，好方便

想入

等6啦，同用paypal買

6幾時出 點解paypal?

可能3月咁上下。op岩岩個網比人hack 過，用信用卡比錢會比人偷資料，佢地依家都淨係接受paypal比錢（paypal無事），個網就update 緊安全漏洞，所以你想買不如等埋6先，6好有機會有埋on screen touch unlock, 又有s845, 你無理由唔等埋佢

Thx ching

屌 早兩日比人盜用左張credit card 比人喺網上碌左800幾美金

襯你未交卡數，cancel 左筆交易同換卡啦。

你有無收到op 比你封懷疑你被hack email ?

經一事長一智
買得呢啲下欄支那機就預咗交學費

諗起都爽

如果中招會收到 Email

打手話同iphone x冇分別

盲嘅就體諒下佢啦

貼完官方個moon貼，有隻角彈起左有泡 可以點搞

你有無用殻，會唔會係個殻頂起左張貼搞到入氣起泡？再唔係你搵西飛巴打幫你就滅出黎再貼過啦，佢超好技術

邊到可以搵到佢
拆左個殼都係彈

[url]OnePlus 集中討論區 LIHKG (9) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
入去搵西飛仔幫下你睇下得唔得

用翻送嗰個膠套裝上機，清好塵，放張貼落去，之後慢慢推氣泡。好易，5分鐘左右ok
官方張玻璃貼四邊會貼住

我開到都係咁做，但我技術太差最後全軍覆沒，搞唔掂啲泡

用官方送個膠套當神器貼都幾準

入面有教學

我屋企人今朝都出左事 而家諗緊點屌鳩op

打去香港cs 度屌下個姐姐囉

拆番出黎用水洗係咪可以重貼 ？

用膠紙痴返出黎呀麻，詳情叫西飛教你

依加係有隻角彈起左
上網睇拎夾夾住放一晚可以搞番好有無巴打試過？

如果真係冇污糟野係入既呢, 就應該得既

但係正常唔應該會有氣泡, 多數都係對唔準個位

同埋唔洗用水洗, 用膠紙痴就可以

我前日出事屌
夜晚12點幾即刻cut卡 on99

報上蘋果同消委會啦
等佢收皮唔好再害人害物

收工去買隻虎鉗仔

其實呢...衣夾係可以

或者訓覺個陣用個身壓落去我都試過

不過你個情況, 多數都係冇對準位去痴先會咁

巴打屋企用咩衣夾咁大力

用左佢個套黎定位

原來賣機係副業，偷信用卡先係搵真銀。

又一個文盲

我建議都係重新痴過啦, 似乎係有塵多d

好奇問下玻璃mon貼向電話嗰邊其實有無膠水？
可以用膠紙清潔？

op呢隻冇膠水

唔該巴打
今晚可以放心拆番出黎

之前有人係度留言話我唔知op既價值係邊, 依家我知啦

乜又係你呀老屎忽

價值在於有西飛巴打
一問即答

旺角邊度有得摸下部機

應該唔會有實機。不過你可以去啲電話鋪摸下vivo 嘅X 20, 佢地個樣9成似（同一個阿媽 ），餡就係pure android,

幾時有返白色5T呢？

留意官網

Pure姐係點呀師兄 乜7都唔識

即係google 原生嘅android, 係最快最順最乾淨嘅android, 其他廠都會加自己啲古靈精怪無聊功能入去，搞到android 好多預載垃圾app同系列唔順暢，三叔嘅垃圾touchwiz 就係最佳例子。
你睇下啲出名嘅unbox youtuber ,佢地咪全部用晒pixel, 就知咩事。

買左部5T比老豆
搞到自己都想換埋

做咩咁睇唔開買埋呢啲毒撚機

條傻鳩即quote

唔知信用卡比人碌左幾多錢呢

點呀老屎忽, 我買OPO 個陣你個部OPO係邊呀 \

仲有, 我就不嬲用PAYPAL 比錢既, 唔知你買個陣用咩呢

做咩姐你
呢排無糧出呀? 咁落力既?

老屎忽你仲攬緊部冇802.11ac 既umidigi打飛機呀?

講唔嬴人又要屈人做打手呀 ?

又係你話你買opo個陣我連個名都未聽講既, 做咩唔講下自己幾時買呀?

Umidigi係下一個紅嘅牌子

岩呀

部野我用得幾開心, 至少唔會比人拿左張信用卡碌囉
講嬴你有獎咩
成隻小學雞咁

鬼記得幾時買咩戇鳩
咪未public sale之前囉

op紅D
紅到比人hack

唔知邊個玩老屎忽呢 仲話人小學雞

老屎忽黎講，佢都算老前輩喇
Op呢啲垃圾牌子黃晒啦，收晒皮，umidigi先係明日之星

我都等緊op收皮既一日架. 但上位既一定唔會係mtk之流囉

巴打，我玩到入得仲多麈，張玻璃貼仲有個位凹埋
出街邊到有得俾錢買過張搵人搞

你住邊頭 不如我睇下可唔可以幫你痴過佢

張mon貼凹埋都仲可以再痴 ?

點樣凹左

有收到 但冇睇到
盜用嗰到冇事 因為佢簽卡三分鐘後我就cut左 hacker數都未過到

都係換卡好啲喎

cut transaction 嗰陣cut 卡 冇事

利落

又比人發現偷data

呢單奶左好耐喇

one plus 未出聲，條打手都有佢嘅理由嚟幫手消毒。

等睇佢表演

呢部機值唔值得買 部iPhone SE越黎越慢

無理指控

係剛剛發現咖

係！咁就要屌喇！keep住踢爆

又係 Elliot Alderson 呢個 on9 仔
已經有人踢爆佢根本唔識 security, 基本 ge public key infrastructure, web server 都唔識

Reddit:

oneplus 5T水機，如果有乜問題攞上維修中心受理嗎？

因為想買白色。

呢單好似false alarm

水機香港維護部唔保，返大陸先得。
香港官網係有白機賣，不過唔知幾時先有返機賣姐

落左架啦喎

近排經官網paypal比錢買咗5t 真心好正，咁平但好高質，抄到用iphone好似 好耐無用An機，唔知正常咁用(唔亂更新/唔狂打機/邊充電邊用)可以用幾耐呢

利申：小市民一個 ，唔用信用卡係電話買嘢 ，亦唔介意比支那監控

唔計影相嘅話係一流android 機，快靚正

相機差係邊

等 6 啦

WB唔準，過於偏冷，夜拍差，又多noise, 對焦唔夠快等等。總體而言，日拍叫正常，夜拍就肥佬。U11就影相靚過佢多多聲喇

買咗個mon貼但個size同佢送嗰個膠套好似有衝突

係咪個膠殼頂到個mon貼呢？

有冇人信用卡俾人偷碌 我張信用卡咩地方都未用過 就係得係oneplus 買過手機但今日冇端端俾人碌左788蚊，咁都可以中招 垃圾oneplus

Op呢單野係柒到無朋友。你仲唔cancel左筆交易同換卡？

求先cancel咗 真係癡線夜媽媽話有人碌我張卡買點數 垃圾oneplus 永不錄用 屌你老母！

Op呢獲係底死嘅 要換埋張卡佢呀

已經換咗 但最怕依家筆數最後要我埋單

Cut左無事啦。香港銀行做到野嘅。

唉 真係便宜莫貪 永不錄用！

比啲教訓op係好嘅

我唔識手機 只係買俾阿媽用 聽你地話好就買 點知一買就出事 一次過後真係怕怕

呢次真係出事，因為佢個網payment 部份比人hack左，柒左就係柒左，無得好講，有客流失係對佢最好嘅懲罰

但問題oneplus 聯絡咗個support都唔覆 真係好離譜

係呀,想問下機殼係咪無呢個問題

而加用PayPal都出事？

paypal無事 我都係用卡買 cut卡啦

我網購百痴想問 paypal唔係都係用卡比咩？ 我用paypal內置信用卡比會唔會出事？

原來我買哥時官網支付已經下左架